琴日下晝大約6點，海防道有架的士衝完路障夾硬衝向彌敦道人群

當時我係真心行緊街
經過海防道行緊向海港城
當時海防道set咗roadblock，逼啲車唔好駛入彌敦道
點知有個的士阿伯夾硬撞開路障
周圍嘅人已經埋去喝住佢
跟住仲繼續衝向塞滿路人嘅彌敦道
群眾企喺車頭前面嘗試攔住佢
但的士佬竟然罔顧路面上嘅人嘅安全，死都唔停
場面非常危險

當時應該有唔少人目擊到
現場亦都聽到有人話有記者拍低咗
亦應該拍低到車牌
呢啲危害市民安全嘅道路使用者一定要告到佢冇得再揸車

有冇人記低咗車牌呀

hit and run

推到條揸車撞人嘅的士佬仆街

光復香港

時代革命